重要提示：年青女仔街上見到魔警要即走

重要提示：年青女仔（靚唔靚女都好）街上見到魔警要即走
呢個提示相當重要
妳有冇帶口罩，有冇著黑衫已經唔重要

而家班魔警無人管到佢地，佢地無委任證，蒙埋面，直情做乜都得
佢地而家拉人唔洗理由，想做乜就做乜，想拉邊個就邊個，拉番去點強姦都得，無後果，而且正苦仲嘉許佢地咁做
佢地係街見到個岩心水既少女，或者無lala慾火上腦就會直接捉人拉上車或番魔警個竇享受

見到魔警記住要即走，離遠見到就要走
佢地追你就跑，跑，跑
一定唔可以比班魔警捉住
先姦後殺都唔係無可能，所以一定要走，
班魔警無人性，無人可以制裁，正苦仲支持佢地想做乜就做乜

有冇帶口罩，有冇著黑衫已經唔重要
年青女仔街上見到魔警要即走

走唔切真係有機會變浮屍

應該叫班藍絲死八婆出黎示範下點樣行得正企得正唔撚驚魔警

條街人少既時候真係要小心D, 女既唔好咁夜翻屋企

藍絲件件豬閪 驚鬼

推
呢個好重要
而且一定唔會錯

我無野講 我要見律師

魔警而家係街見靚女隨時就拉上車
反正做乜都得 正苦都支持
年青女仔 其實唔年青 都要小心

屌你，年輕男仔都要走。

做嘢嘅未必係制服啵.
捉兩條女上VAN嘅都無着制服

另外，男女手足如果同家人的關係唔好，最好每日都update一下近況，現在發現的浮屍多數都同家人關係唔好，被滅口機會更大。

push

係喎
好似有單係玩菊花

熄燈一樣啦
等班藍絲姨姨示範下點樣唔洗驚popo先

推
好重要

盡量小心
沿途多加留意四周
行大路人多地方
定時同家人朋友報到

推

Tui

Ageer

儘量啦，唉

魔警連制服都唔洗著，無委任證，蒙埋面，想捉就捉，想拉就拉
年青少女小心，真心擔心你地，魔警而家睇岩邊條走直接拉走，想點就點，正苦仲全力支持佢地咁做

講到男仔就唔會比人雞姦咁

強姦非禮輪姦犯，要點樣先可以制止呢班陷家產

100%姦完就死硬

死人口先最密

年青少女
或靚女
都小心

街上比魔警睇中就拉妳走出火

要長推

要長推

真，已經衰過戰時狀態，戰時都起碼冇法律兩邊點打都得

而家係法律俾有槍有炮嗰邊拎埋嚟用，保護自己，唔好鬆懈

Push

根本就要
除左戰鬥
普通狀態時唔好同popo接觸
唔好比機會藍絲報串
日常生活小心d 咪撚咁放鬆

唔好以為唔關你事 到你有事後悔已經太遲～

各位絲打留意

肥婆會唔會捉
利申：肥底

It’s Britney bitch

咸魚青菜，各有所愛

其實男女都有機會
你睇被雞姦果位細路

好驚
增肥300磅佢捉唔到

要小心

依家死左唔知咩事 女仔一定2個人出街

唉
大家都唔好有事

真心認同，夜晚先危險

重量級仲好，啲變態未試過

自覺靚仔大隻嘅男仔都要走

屌
搞到我妝都唔敢化
帶返副厚眼鏡出街

仲有女仔唔好一個人出街呀，起碼2-3個人一齊呀

推呀
女仔要特別小心呀

推，唔好睇小對手

推
但除非佢睇你唔到
唔係你跑佢地一定追
佢查身分證果陣問你野大聲回應有咁大聲咁大聲
一畀狗捉就狂叫，尖叫
有尖叫聲起碼會有人望

仔都要呀 總之見到黑警好似見鬼咁

記住大聲提醒路人

遠離中國皇軍/魔警/黑警/黑社會

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

屌3個又告你非法集結

全部都驅風老藕黎架喎

生得靚仔啲嘅巴打小心呀

哩個真

即刻普通話敬禮 唱支那國歌 拍片

希望有更多手足可以幫到手保護佢地

馬蹄露。。。

巴打都要小心班黑警冇性架

總之小心d最好組團
夜晚唔好太夜返歸啦
如果唔係叫自己名都冇人聽到

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

由得佢地搞藍絲

好唔忿氣
錯既唔係我地
點解要避佢地！

3萬個色魔

佢哋行近記住大聲嗌救命

agger

估唔到香港變到印度咁....
屌佢老母

起碼搵個男仔一齊行

真。和理非又唔想阻人發夢既，請18:00去HKDI （調景嶺站行5分鐘），出席陳手足悼念禮。即使死因未fc，佢無疑係暴政下既受害者

其他可以8點去開花

藍屍女多數安全樣所以唔驚

其實靚仔都一樣
好高危

巴打絲打同樣要小心
只係絲打要更提高警覺

街邊聽過幾個女仔話無做錯事唔驚喎，驚咗就係白色恐怖

傻撚左

咁未通街都係差人?

唔止著制服既魔警
仲有好多便衣狗，
藍屍☠️

慘撚過日治時期

要撚狗就人多有街坊先撚，見好多係一兩個都照撚

佢哋會喬裝

我好想對佢哋舉中指鬧呀

無論靚唔靚仔都要走！
早d返屋企網絡戰！

集結罪

無錯

魔警而家想捉人就捉 入私人地方捉人仲告個保安

魔警係街見邊個合眼緣就直接捉上車
各位要小心
佢地跑去捉你 一定要跑跑跑 比佢地捉到有機會變浮屍（先姦後殺）

每一個人盡量唔好單獨行一啲冇咩人既地方

呢一刻起唔好再上任何義載，好怕有危險人士因為扮義載去載啲手足去其他地方

藍屍蛦蛦個閪臭架，熄燈都聞到

藍絲有樣睇 見到都唔會捉

推啊
真係唔係講笑嫁

死黑警 比返個正常香港我地呀

推 ！！！大家真係好醒！！的確要小心小心

tui

今晚方向 究竟係點

最近諗緊好唔好打扮自己，個頭有啲唔好睇，但而家咁好似仲安全咁

不化妝 披頭散髮

見遊行果陣個個都係散步心態，冇乜危機感

推
唔該唔好再咁天真
做咩都要諗多少少

你唔驚唔等於你好叻好勁

你驚唔代表你廢
係你嘅直覺話俾你知有危險呀

頂 有聲有畫面

如有你自問似譚慧珠，咁我反而建議你沖

日日扮緊豬閪

好老實...場社運去到今時今日呢個場面 就算啲自殺強姦案唔關班黑警事...佢地見到我地呢個年齡層都唔會有心幫你！
所以各位巴絲出夜街真係要提高警覺 唔好自己一個人行呀！真心...除左黑警，唔排除有班人乘機強姦殺人放火！去到呢個局面果班人唔會有錯...受害人係黃絲 focus會係黑警到....受害人係藍絲 我地就會比人老屈！

應該見唔到

有咩事一定要叫救命同綁架！

推喔

推爆佢，唔可以再有女義士被浮屍

推。

照拉
話之你

黑警噁心過痴漢，見到即調頭走

有班整容大陸閪喺香港風流快活㗎

2/3個直接拉上車享受

根本冇野制衡到黑警
佢幾個朝早當街強姦都吹唔脹
邊個過去就警棍開槍

義士遺體已火化，黑警表示冇可疑
Retweet please

所有手足請帶遮出街出完夜街返屋企唔好聽歌，忍一忍，行時要提高警覺，留意有冇人跟住你，有冇輕快腳步聲埋身
男女手足都要小心，魔警已成魔，冇性架啦

除左黑警都要留意街狀況，唔好顧住襟電話
小心有車突然停低，小心俾人跟

如果返屋企條路靜最好搵一兩個男仔陪

咁仲出唔出黎搞活動？

呢樣真 無謂正面衝突 到頭來輸蝕既都係自己

記住佢就算話係警察都要跑，佢扮又好真又好。比佢捉到就大獲，寧願比佢告拒補

返到去玩乜都得。。。黑犬。。。香港有你

岩呀 女仔小心d好

俾狗追大聲叫救命
唔好怕羞！

Push 保護好自己

推呢個，同埋要係Whatsapp 瘋傳！

唔止，我覺得夜晚最好最少三至五個先好出動，仲要有男仔一齊，而家唔排除有啲人渣扮休班犬隨街捉女上車

721831

不如試下唔好避 有魔犬想咬人既
一刀捅落隻狗既喉嚨度
你知啦 大陸仲係好中意食狗肉架嘛

各位女手足

請妳地要好小心
有唔確定安全嘅情況

請立即走
變裝

光復後香港 冇妳地唔掂

我地大個嘅
香港老友記
見到有唔妥
請盡量幫手

我地要救佢地條命！

見到狗掉轉頭走仲危險....
利申10年俾狗逗經驗

聽講要拎啲灰揸面

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

真係要即走

魔警會著便衣，用私家車

防不勝防

好擔心啲女手足

係 你自認你都幾令仔都要走 cls

呢排都唔好著熱褲迷你裙喇

同埋入夜返屋企唔好再loop住部手機、聽歌

圓方演奏緊

同埋咩時候都包實自己！
再著條熱褲 真理褲去發夢
我即刻幫你拎黑色保鮮膜圍實你個人

大家近排最好唔好化妝啦

跑走 最好衝入人群啊

尤其是係夜晚 務必要有fd 陪住返屋企

驚突然彈出黎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

叫非禮

防狼器

我依家真係見到popo即嚇到快步走
啊我係絲

招ptbf /pt 食蕉

D狗倒返轉頭行送都不要

以前叫人唔好咁夜翻屋企係因為有賊
依加叫人唔好咁夜翻屋企係因為警察

求維持和平部隊進駐香港🙏🙏🙏

101

你跑佢地有權真係制服你+搭你返去

藍絲咁撚老 驅風咩

要警覺 你地係目標

擁

走 唔好心存僥倖
出街唔好自己一個

如果見到有人無啦啦比人捉上車請馬上幫手捉實個人
分分鐘救人一命
唔好再食花生喇

一係就還拖 唔係就走

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

藍絲死八婆狗也不屌喎ching

快啲叫連登仔仔做你保鏢

真係狗也不屌

好重要
平日要練跑，出街著對方便走佬嘅鞋

移路經過 唔好當佢地係黑警
要當佢係強姦犯、殺人犯

行*

睇實自己女朋友比狗捉到唔該即刻馬上出手救，唔好諗住事後先救/搵星火/搵律師/乜乜物，比人熔左事後點救都救唔番

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

唉⋯ 香港⋯⋯

其實係

10個有10個都係比私家車捉走, 點解決?

Push 單拖嘅可以留低tg

仆街係咪夜晚食飯都唔得

佢地不知幾想有人要

其實去到呢個moment 我已經覺得係男係女只要落單都有俾人姦殺既可能

一個女仔見勢色唔對一定要大叫救命
多過一個可以隔開20-30米咁行
其中一人被擄走要拍片(唔被發現的話)
被發現既話要即走
你都俾人捉埋既話就冇人幫你地求救

用下死人腦

有冇權都拉, 佢衝私人地方, 仲告番個保安

你究竟弱智定無腦, 仲講有冇權, 仲講法律

其實係
班魔警便衣捉人, 想拉邊個就邊個

聖上同港共全力支持佢地做乜都得
只能小心

以前出街夜少少d朋友都會講句番到屋企講聲
呢排出街見朋友，大家都問定搭幾號車走
上車落車同番到屋企都講聲

大家都擔心唔知會唔會遇到癲狗
知道要出去都問有冇人陪

走 - NO
"做咩事呀?" - NO
"我冇野講" - NO
"委任證呢?" - NO
"你地咩人呀?" - NO
"救命呀!!!!!!!" - YES

唔講香港人太善良呢個問題

仲有個問題係, 想對付佢地, 佢地收工都一班人
又有警棍, 隨時有槍

日軍統治時期？

自己小心
有班便衣魔警, 連制服都唔著, 直接見邊條女靚就捉, 比人發現話自己係魔警就得

班黑警依家唔係已經唔行咇啦咩？

推你老母丫，絲打們要小心丫！

街上見邊個靚就捉番去享受同行唔行必, 有乜關係

佢地可以坐車, 然後街上見邊個靚直接捉上車

唉

每個女仔都好應該寫張紙仔
不自殺通知書
緊急聯絡律師
簽兩個簽名（一個簽名疊一個 冇得冒簽）

如果有安答識搞個系統擺到上加密鏈就最好

唔好一個人行 唔好行細行

我好認真, 唔係講笑
已經發生過

甚至唔排除有D藍絲, 直接係街捉年青女仔就姦
有人捉到佢地, 佢地話自己係便衣魔警就得, 反正魔警唔洗制服, 唔洗委任證, 蒙晒面
魔警支持藍絲咁做都唔奇, 藍絲做乜都無事唔係第一日既事, 年青人就係原罪也不是第一日既事

佢要伏擊個刻正常人都冇心理準備 完全反應唔切 就算反應到都走/嗌唔切
建議都係盡量去多人地方 避免夜行
一係就事先打比啲frd話幾點前會報平安

其實我諗緊, 除左女性, 我係唔係應該都叫年青男小心

之前以為班魔警淨係咸濕, 估唔到連菊花都玩!

唔好害人
唔好係同對方有視線接觸下掉頭就跑
咁啲狗一定會捉你，你都未必跑得過佢
應該係快步走去多人既地方

行行下街突然有狗係私家車衝落黎捉人另計
一定要跑

你地出夜街更加小心, 我唔係想白色恐怖, 但發生左既野, 一定要提

我唔想女手足, 或者手足有事

見到魔警記住小心

當然唔排除有班有魔警撐既藍絲 或者魔警便衣用車捉人

自己小心啦

我唔想有手女足比人捉番去輪, 然後再虐打致死, 變成浮屍

CCTVB 可以拍返套:淫警出更!

真
唔想再見手足出事

自問自己幾型既手足都要小心
手足雖然比女手足安全

但的確有少部份魔警鍾意玩菊花
自己小心

見到魔警記住小心

當然唔排除有班有魔警撐既藍絲 或者魔警便衣用車捉人

自己小心啦
我唔係無中生有
這是發生過的事

我唔想有手女足比人捉番去輪, 然後再虐打致死, 變成浮屍

以後唔好再叫黑社會, 要叫強姦犯

藍絲冇得防，夾硬夾人上車

駁唔到

法輪功
法輪功
法輪功

記住
法輪功

如果唔想死見到魔警真係要快啲走！

應該要組成鏢局為女手足提供保鏢服務

又唔係嘅 上次個藍絲啊嬸都比人揸波

仲要搵人一齊行 唔好落單

唔好同佢地有眼神接觸
要當佢地係日治時期既皇軍咁

請廣傳
請所有年輕女士一人一信比各婦女團體
指為免出街遭冒警人員搞要求警隊出示委任證

遲啲啲狗行出去好似摩西分海咁 男女老幼個個避開佢

如果香港人繼續就手旁觀
女仕們只能永遠唔出門口

佢地d樣又真係好安全

[遊行新方式]會師

推，絲打唔好再有事

推呢個 總之任何引起路人注意力既方法
大嗌救命正常係唔犯法

推爆

好老實,HK係地球上最富有嘅現代地區.要自衛保命,點解唔集體購入軍火呢? 美國有咁嘅事,D軍火亦係買返嚟,被入侵亦係要靠自己公民去打架.
你打咗先可以旨意聯合國同其它國家幫手.打都唔打,任由宰割,你想揾人地嚟同你打...咁好似............
家下好似得三條路,一係走佬移民或投奔怒海,一係就係以必死之心一戰,再唔係就係等待屠宰, 何律師呢D被屠宰亦係遲早嘅事嚟.

阿嬸都渣
間接引證年青少年高危

馬蹄老 出黎啦

樂觀SIR

阿嬸都攪 年青少女 班魔警邊引得手

推 好驚

日本皇軍=納粹支那

應該係全部人都要走

唔係咁嘅意思 但係班狗係對女仔易啲起色心

遇到休班警咁點算

冇gear個啲係中前線就趕佢去後面叫口號/做擴音

雖然唔係靚女 但最近學校有活動要11點先走得 都真係有少少少少怕

同埋大聲講野可以壯到小小膽
對住班狗碌大隻眼。有咁大得咁大望住佢
望到佢唔多自然
而班垃圾係會欺善怕惡，點到要用方法吸引到人望住影住佢check 身分證

e+見到警車都唔敢望，好驚比佢地無啦啦停車捉走
絲

唔止全民健身
仲有全民練跑
呢個時勢練跑更重要！

cls push

衰鬼 又講得幾好喎

真係驚

pish

垃圾香港 基本人權都冇 好彩我走咗

捉你個個係咪警察都唔知

香港人請保護我們的孩子

走

隨時唔係狗
大陸放啲仆街黎搞事

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

推，宜個真心要推

年青男仔都係 push

仲要呼籲埋所有人保護身邊人，一定要見義勇為

真係要推，絲打真係要堅小心，小心路邊突襲，如果你驚見到巴打係附近 我相信大家唔介意伴你同行真係要睇住，魔警藍絲無惡不作

小心為上，特別係大埔，馬安山和將軍澳。如果夜晚返屋企，最好有家長或可靠成年男人陪，勿單身！

推呀我唔係靚女，但係我都會小心行事，各位男手足女手足要小心呀

push咁多位絲打要小心啊 包括埋我自己

講咗十九幾萬次，女仔唔該唔好行咁前！
不要因為憤怒和勇氣，而高估自己嘅戰鬥力，低估了黑狗嘅變態程度！

推 求下你地

生得標緻啲個男仔都係呀

又唔做野～又唔讀書～
定時報平安

堅
容乜易俾你捉返去雞姦

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

女手足真係要小心好擔心你哋而家班已經唔係黑警，係魔警，殺人犯強姦犯

咁驚以後點抗爭？

我都係
依家包到好封實先出街
妝都無化
我唔算好貪靚 但都攪到成個隻鬼咁出街

今次要支持落倌蛇

衰過印度

又係呢條柒頭播放失敗主義

廢柴日日出呢D post

Push.

好呀

咁不如全香港人都咁做啦 除咗圍屌啲狗 見到佢地就跑走

推，保護自己

睇到有啲驚..

樓主繼帶口罩會送頭後又一巨獻
睇嚟俾我講中咗，你只係一條將底線一路縮落去既廢柴

你要靚定要命呀
化妝俾條仔睇好啦 俾狗睇侮辱自己身體

好似日本侵華時期唔敬禮就要死女仔個個都捉去做慰安婦....淨係睇戲先會咁樣，竟然發生係2019年...好傷心好絕望好不安...

呢個真 所以見到狗千祈千祈唔好跑

香港已經變得唔安全 仲危險過戰地

我仲要keep住一星期去狗屋報到三次

仲有用？

其實男嘅都好危險

推！
吾可以再比班魔警咁做，一個都不能少喔！

唔關身型事，佢哋根本係精蟲上腦，連驢仔都會屌嗰種，所以你都要小心

：保護你！保護你！ (揸胸中)

之前個藍屎咪係咁囉

你個死肥仔, 放心喎

有警察就會出現危險

走要走，但唔好突然跑

推，女手足要好好保護自己

1

agree ar

依家最恐怖並唔係著制服果班！！！
佢唔著制服，點避！？

再推

又跑又唔跑
利申絲

挾個啲唔撚係魔警
係國安特務 咪撚天真

好多人都無危機意義，
唔係話怕死，但人地咁惡點都需要避下。
好多人到今時今日都覺得自己唔搞事就無問題，唔留意新聞，好像尋日大埔將軍澳有睇新聞既，唔落街隨時避過一劫

講左要小心

魔警或藍絲街上見少女/靚女就捉, 你地自己小心
佢地甚至用私家車落車快速捉人
妳有冇帶口罩，有冇著黑衫已經唔重要
佢地岩心水就捉

而家班魔警無人管到佢地，佢地無委任證，蒙埋面，做乜都得
藍絲都會捉人, 魔警會放縱佢地, 由佢地做乜都得
佢地而家拉人唔洗理由，想做乜就做乜，想拉邊個就邊個，拉番去點強姦都得，無後果，而且正苦仲嘉許佢地咁做, 先姦後殺, 世上又小一個少女/靚女都仲得
佢地係街見到個岩心水既少女，或者無lala慾火上腦就會直接捉人拉上車或番魔警個竇享受, 將妳們被失縱都仲得

我好認真, 你地要小心

魔警或藍絲街上見少女/靚女就捉, 你地自己小心
佢地甚至用私家車落車快速捉人
妳有冇帶口罩，有冇著黑衫已經唔重要
佢地岩心水就捉

而家班魔警無人管到佢地，佢地無委任證，蒙埋面，做乜都得
藍絲都會捉人, 魔警會放縱佢地, 由佢地做乜都得
佢地而家拉人唔洗理由，想做乜就做乜，想拉邊個就邊個，拉番去點強姦都得，無後果，而且正苦仲嘉許佢地咁做, 先姦後殺, 世上又小一個少女/靚女都仲得
佢地係街見到個岩心水既少女，或者無lala慾火上腦就會直接捉人拉上車或番魔警個竇享受, 將妳們被失縱都仲得

我好認真, 你地要小心

啲藍絲自願做黑警天使啦 驚閪咩

唉, 又有少女受害
一早講左
要長推, 唔想有人出事

推
咁靚女比人捉,

真係
每次遊行見到班背心短褲都好想叫佢地小心啲

好多基佬popo

唔好俾佢捉到

［突發］元朗榮華工業附近聽到人嗌救命
小弟住附近樓上，樓下好應聲，聽到條街啲人講野好平常，十分鐘前聽到地面有人爭執，就係正榮華工業中心門口，有女仔大嗌「唔好呀」（係真係嗌救命個隻唔好 ）我已經即刻望落去睇 但得返對腳 （好似係白鞋 ）成個身已經入左副駕位 佢有繼續叫但係出面兩個男人 一黑一白衫 伸個頭入去同佢講野就閂左門 車開走左 架車黑色
新手 冇有用資料好對唔住 有冇人目擊到聽到